日本成為最路不拾遺國家

求損失咗幾多個一百萬yen

執左唔係仲好睇咩？

成條片都係不斷跑不斷跑